有冇邊隻即食雞胸口感似DONKI個隻?

donki個隻真係好食到不得了
但奈何好似得donki有賣，唔係成日去到
有冇邊隻口感都係好好，又可以上網買?

幾錢 有無相

TASTE都有
同一牌子
不過貴d 要$25